行街sales的日與夜

是咁的 ，從事電子呢行都有成10幾年圈子好細來來去去都係果d公司。跑到數就應分跑唔到就廢青好撚灰

行頭細唔係應該少競爭？

利申 岩岩入行b2b sales